【文匯報】372名香港藍屍律師集體聲明：捍衛法治譴責暴力 打破沉默並肩而行

【文匯網訊】大公文匯全媒體報道：港區全國人大代表、香港中小型律師行協會創會會長陳曼琪今日（30日）在其Facebook個人專頁發文表示，372名香港律師發出集體聲明，強調堅持並捍衛香港法治，譴責所有非法暴力行為，尊重他人的人身安全自由和財產權，支持恢復法治和秩序，支持以正當程序處理任何人的刑事或其他非法行為。

聲明中指出，372名香港律師在過去的100多天裏看到香港混亂叢生，令人憂心忡忡，不忍再靜觀其變讓香港沉淪，社會撕裂。聲明稱，香港雄踞亞洲金融中心之位，一直是區域內閃亮的燈塔，為來自世界各地背景迥異的人們提供安全、個人自由和經濟機會，律師們希望看到香港重歸其位，並呼籲在政府機構內工作的法律界人士，和立法會內的法律界代表，及全港各界市民一同拾棄政見，打破沉默，並肩而行。

求藍屍律師full list名單！

連實名都唔敢
得堆不明號碼

我作上去都得

學界外國戰線一路努力緊同外國政府進行遊說工作
希望大家能夠支持眾籌，目標只係300萬！一人10蚊都捐爆啦！

一齊click入去,多多益善少少無拘！

願榮光歸香港！

老作